有無發覺依家超市地門蕉唔識起梅花點

如題 無咁好食仲唔識起梅花點

惠康隻蕉好今過百佳地們

佢噴咗野令佢保存期耐啲

但噴完梅花點都唔生 定改咗自己催熟咗先 上網搵到